(IELTS) 想請教你哋考IELTS自己溫定去上堂？

如題，好似好多center 都好呃人咁，有冇上過邊間價錢合理又幫到手嘅推薦？

自己報自己考出嚟成績點？想要實質資料/個人經驗分享

2 boxs thx

自己溫 瘋狂做practice paper

中六考7.5

同鬼妹oral

師兄真係好撚風趣

下乜要溫嘅咩 裸考7都夠用其實唔難

自己做pp

樓主考咗未呀？
其實自己做pastpaper都得嘅
係writing speaking難自己prepare d
睇你目標幾多分

本身想去進修先考，疫情打亂晒個plan
應該冇咁快考，而家都係遲下先..

大班就唔好啦
你自己上網一search都知咩事

你依家咩level
目標幾多啊？

咁依家趁得閒咪準備下